蝴蝶真係好撚恐怖

呢排係街到多左好多蝴蝶飛黎飛去
佢低飛得黎仲要無定向 完全估唔撚到佢要飛去邊
啲紋又核突 對翼薄到好似隨時會碎

細個試過為左避隻蝴蝶行左出馬路 好彩條路平時冇咩車 屌佢老母

蝴蝶真係好撚得人驚 (飛蛾都係 屌)

建議樓主睇下醫生check check佢

我鍾意會專程去睇

由細到大都好驚蝴蝶飛蛾

係咪想叫我克服佢

點解會中意睇蝴蝶 因為靚？

屌 我都係好驚蝴蝶飛蛾
真係好撚樣衰 紋又核突 中間仲要夾住條蟲
蜻蜓都係一樣咁恐怖
尋日落雨仲要有隻蝴蝶飛唔入我把遮 嚇到我仆街

呢隻呢？

我都係有印象以黎已經好驚

+1 驚蝴蝶

唔駛擔心
You are not alone
I know that feel

我連圖片都接受唔到

蜻蜓又係好古惑 中意低飛停係到 之後突然衝埋黎

真係成日俾佢地嚇到我成日喺條街避佢地避到成個癲婆咁

好彩而家個男朋友會幫我擋

以前會唔理解人地點解驚一樣野
後來覺得有時人地驚一樣野唔需要任何理由
腦袋驅使你去驚都控制唔到

估唔到有知音人我都好驚蝴蝶飛蛾
應該係識飛嘅昆蟲都好驚

#14 已經有個仆街已經po左張圖

其實唔識飛既都好恐怖

月蛾都係

啲路人望到我成個on9仔咁避隻蝴蝶會露出不屑既眼神

我都係
好撚恐怖呀屌你老味
我連見到個字都想嘔

佢仲恐怖過蝴蝶 大仆街黎

on9仔蝴蝶都驚

蝴蝶係蟲
我理解樓主驚乜

咁小強蜜蜂？

夾住條蟲係咩想法

又真，btw見過男人驚蝴蝶，仲要肥仔黎，笑死

細個入蝴蝶屋真係踎住行
而家冇咁驚
但都係覺得蝴蝶一啲都唔靚

只係一條有對好睇啲嘅翼嘅蟲嚟
都係蟲嚟

利申：怕蟲

總之係蟲就好嘔心

蝴蝶明明就係一條蟲加兩隻翼
條蟲仲要夾到正係中間 蠱蠱惑惑咁唔俾人知佢係蟲
諗起佢個衰樣都毛管戙

頂，飲緊野差d笑到噴出黎
哎呀頂你唔順，你d思想膠得黎又有種莫名既可愛

巴他蝶幾好用呀

認同

其實你自己都知呢個行為成個on9仔咁啦

夾住條蟲呢個形容好撚新穎

點解果陣冇車死你依個ON9 仔? 你死左咪唔洗驚

我對蝴蝶都冇好感
但屌你老尾大人大姐為左避隻小小昆蟲
而成個戇鳩仔咁衝出馬路？
你話避黃蜂避老鼠都叫講得通吖
你真係要好好檢討下

識飛嘅蟲都係垃圾

蜘蛛好恐怖

飛蛾先才核突，對翼有眼

冇夾住條蟲既話就淨返2塊布飄飄下

2塊核突布
自問唔識欣賞佢地對翼上面啲紋

試下一個人著呢啲紋嘅衫上身 實娘到仆街

諗起佢前身係毛蟲就會下意識想避開

AGA上次咪畀人笑著青口上身

樓主可能有磷翅目恐懼症

蝴蝶ok啦,討厭
反而飛蛾

試吓伸隻手指出黎 佢哋會飛去手指到 好正

蝴蝶一向同死亡有關聯